{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103277",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 호텔 컴"
    },
    "text": "ジャストステイホテルの宿泊施設は総客室数24室で、近くには8号線スジン駅、盆唐線モラン駅、盆唐線太平駅、8号線モラン駅があります。 宿では韓国語を含む様々な案内言語を提供しています。 ホテルの客室は寝具類に特級ホテル用Twoマットレスシステムを採用しており、安らかな睡眠を提供しています。 枕はSOFTとFIRMの2タイプをご用意しており、客室ではNETFLIXをご覧いただけます。 ノーハードシステムを使用したすべての客室はWi-Fiを利用でき、コンピュータ仕様はそれぞれStandard、Deluxe、カップルPCルームに区分されています。 宿泊施設で提供する様々な施設にはLG Pureicare空気清浄機とヘアドライヤーがあり、ダイニングルームにはドラム式洗濯機、スタイラー、電子レンジ、温冷浄水器が備えられています。 宿泊施設では食塩水、コンタクトケース(返却不可)、ヘアアイロン、ゲーミングヘッドセットなどをレンタルできます。 ただし、駐車は1部屋あたり1台に制限され、カードキーの紛失や施設物の毀損時には追加料金が請求されます。 ホテル.comは低価格で清潔で親切なホストさんが運営する場所で、快適にご宿泊いただけます。 しかし、喫煙部屋と禁煙部屋が区別されていないため、喫煙部屋では不快な臭いがすることがあり、タオルの交換が必要な場合もあります。 また、駐車が難しく蚊や湿気が不便な点、清潔状態が良くないレビューがあります。 しかし、空気清浄機が備えられていて良いし、トイレはきれいでオーナーが親切だというレビューもあります。 宿のコストパフォーマンスは良いですが、部屋が狭く、途中でテレビやネットフリックスの接続が途切れる可能性があり、空気清浄機のフィルター交換が必要であることが分かりました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジャストステイホテルの総客室数は？",
            "answer": "24室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "8号線スジン駅、盆唐線モラン駅、盆唐線太平駅、8号線モラン駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室で利用できる言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な案内言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の寝具には何が使用されていますか？",
            "answer": "特級ホテル用Twoマットレスシステムが採用されており、安らかな睡眠を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる枕のタイプは何種類ありますか？",
            "answer": "SOFTとFIRMの2タイプがご用意されております。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる動画配信サービスは何ですか？",
            "answer": "NETFLIXをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用可能なWi-Fiの仕様は何種類ありますか？",
            "answer": "すべての客室でWi-Fiを利用でき、コンピュータ仕様はそれぞれStandard、Deluxe、カップルPCルームに区分されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で提供される施設には何が含まれていますか？",
            "answer": "LG Pureicare空気清浄機、ヘアドライヤー、ドラム式洗濯機、スタイラー、電子レンジ、温冷浄水器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でレンタルできるアイテムには何がありますか？",
            "answer": "食塩水、コンタクトケース(返却不可)、ヘアアイロン、ゲーミングヘッドセットなどをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での駐車には何か制限がありますか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台に制限されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でのカードキー紛失や施設物の毀損時の対応は？",
            "answer": "追加料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル.comの特徴は何ですか？",
            "answer": "低価格で清潔で親切なホストさんが運営する場所で、快適にご宿泊いただけます。"
        },
        {
            "question": "喫煙部屋と禁煙部屋の区別はありますか？",
            "answer": "区別されていません。喫煙部屋では不快な臭いがすることがあり、タオルの交換が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "宿のコストパフォーマンスは良いですが、部屋が狭く、途中でテレビやネットフリックスの接続が途切れる可能性があり、空気清浄機のフィルター交換が必要であることが分かりました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 554,
        "QA": 607
    }
}